人人都係記者

自立場姐姐俾人襲擊後
呢點真係好重要

人人都係記者

要保護到同路人
記緊當有重要事情發生個陣
務必係安全情況下拎起手機
影低對家既一切言行

記得

人人都可以做記者！！